🇳🇬 今晚阿仙奴贏利物浦，我請留名既每人一餐譚仔！

義和碑入波，加土匪雞翼

LM

2&B世界第一

絕不走數！
地點：葵芳地鐵站隔尼間譚仔

過橋米線ok?

好識波

希望你入埋波添!球王b

Motm 100% 2&b

過橋米線要義和碑帽子戲法 太貴

100%既波

尼日利亞沙拿 點同正版鬥呀

多謝

2&b

唔想請嘅就咪懶大方開post啦..
高daddy隊撚爆愛馬利啦

Lm

G 持 你請硬土匪

準備開餐

lm

加竹笙得唔得??

孤寒到

留名

唔想請又想上位

係咪任叫

多謝 最近無錢開飯

承你貴言

尼日利亞美斯唔輸埃及美斯

我預定$5000包場

ok

1001 * 70都成7皮野牙

大白肉ok?

我係波台都要上位？

最盡3送啦

雞翼/白肉 2揀1

真 出晒名廢

會員同球員都出名高質

仁k條數都未找

thx

都冇入波

食開咩辣？

Ok,再留名

帶埋一桐ok?

ok!

Gchi 義和b